![React](https://img.shields.io/badge/react-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB)
![Redux](https://img.shields.io/badge/redux-%23593d88.svg?style=for-the-badge&logo=redux&logoColor=white)
![React Router](https://img.shields.io/badge/React_Router-CA4245?style=for-the-badge&logo=react-router&logoColor=white)

## Описание

Проект социальная сеть написана на ReactJS с Typescript без UI-библиотек.

## Что реализовано?

**Логинизация**
- Вход и выход

**Страница с пользователями**
- Поиск по имени и логину
- Подписка/отписка

**Страница с профилем**
- Загрузка аватара
- Изменение статуса
- Индикатор готовности к работе

**Страница изменение данных в профиле**
- для проверки корректности заполненных данных используется библиотека Formik

**Сайдбар - мои друзья**

**Обработка ошибок**

## В проекте используются библиотеки
- React
- Redux
- React-Redux
- React-Router-dom
- Redux-Thunk
- Axios
- Formik

## Developers

- [Andrey Schavelev](https://github.com/DreamLife37)

